白偉俊：光復積金，錢袋革命，半大訴求，缺水不可！強積金回水！！

犯左國安法，拉得

支持回水

G持

雖然由佢把賤種口講出黎
但係回返d強姦金黎係好事

Exactly

白偉俊好黃

拉得未

國安呢

齋睇都覺得尷尬，條友真係做開小丑🤡

提議唔錯

不如順手廢除埋呢樣野 完全on9政策

屌你啦基金佬
投資咁多年
唔係蝕就得果雞碎
拎返晒出黎all in契媽
hold一年都唔止你呢個數

同意啊

咩叫半大

d強積金我唔要啦，我淨係想看基金狗槍斃

如果強積金攞得番出黎...隻QQ會跌幾多

賺緊喎
白生揀咗啲咩基金咁失策

蝕唔緊要, 最撚唔gur係個管理費唔同表現掛鈎.....

食字食到好撚傻鳩, 小學雞咩

半場入球大過1.5

原來佢賭波輸左亂咁叫

好明顯藍絲都要返d強姦金